一人幾個搭巴士最憎既行為

擴音講電話
打機開聲
剪指甲
放針

觀塘 d 巴士好多係咁

有冇摸埋右

打錯，放屁至岩
唔係放針

後面個個係咁頂住你張櫈

觀塘區啲人質素真係好撚劣

打機開聲真係好撚煩
尤其係candy crush/推銀機啲聲

搽白花油

啲後生仔坐關愛座玩電話唔讓座

跳起身扮射籃

訓覺挨落隔離位
坐到過哂界

放對腳喺上層車頭位

企樓梯 企上層

打放針都講得通 唔覺你有打錯

new

炒車

食嘢

開到大一大聲播片
阿叔阿嬸好鐘意咁做

聽voice message

而家打機撚進化到，一路打一路傾電話

屙屎
屙尿

地盤佬